便秘點算好

點樣先可以日日有得去，食咁多野無得排返岀黎真係好辛苦
有時食一次過早餐食火龍果，奇異果加乳酪都未必有得痾
正常大約5日先想痾一次
有時真係好想突登食變壞左嘅野等自己肚痾

*有時早餐一次過食
打錯

日日朝早起身飲暖水 食蕉

飲椰子水 一次三支
包瀉
利申我前排見7仔20蚊兩支500ml
十分鐘飲完
瀉到我

1 or 0 ?

最簡單一定係狂飲水

你哂咗個機會，琴晚訓身買阿根廷， 刺激到你宿便都出埋嚟

朝早飲奶？

食粒麒麟果

我一陣試下
我鐘意椰子

有冇效

1
你坐馬桶搵張椅踏高隻腳
可以有幫助
2
食完早餐去爆石
人係早上時腸道係最活躍
3
每日最少食一個生果同一份沙律